[A/I]Clash of Clan CoC新手老手clan, 一GAME 2玩玩

最新更新 1game 2玩

新down 左, 點先入到clan?

完左教學, game 教你入clan時
你searc篤下左上角, 你個level icon, 去部落search "高登仔新手" 就見到我地

好耐冇玩
近排開番黎玩
歡唔歡迎?

六本回鍋
但好似爆左人

歡迎歡迎~ 有位,請入

有位

又爆

sorry 巴打

既然樓主個CLAN爆左 有興趣既巴打可以考慮轉過黎我地個CLAN 我地會連續開戰 最長試過八連勝 clan 名:apple family #2VQ2UCL8 入黎話係巴打就得

:

想
玩但隻驚好似已經無咩人玩咁

唔怕喎 仲有好多人玩，隻game又keep住有update

你地平時開幾多人既戰

入唔入我果個，都算活躍

好呀 申請先

推兩野

入會申請請打港字，否則一律拒絕

巴打仲收唔收人
我6本準備升7本

打開10人一有d勁1本29星之後輸%

新手想入部落但係係部落到見唔到有加入

唔夠杯

咁要幾多杯先可以？岩岩玩咩都唔識

你幾本,杯幾多?

留名

新手岩岩玩

其實唔緊要,因為低高杯都需要來打部落戰